假如連登係一個國家，大家會唔會係入面住

女人，廢老，新移民地位極度低下
女人著少幾件就會俾人指住嚟鬧臭雞
廢老一搞事就俾成班人圍屌

身分證號碼低過一萬自我感覺良好，高過一萬似黑人左右，高過十萬唔好講錯嘢，一講錯就會俾人指住嚟笑

尚算民主，但唔知點解好中意鬧交

部分城市不宜住人，如動漫城
無論點清潔都有酸臭味，U16女童安全沒有保障

又如社會極度撕裂嘅體育城同音樂城

區內籃球場:足球場比例為1:10
著籃球裝備出街最好十點就返屋企
市民文盲率高，經常使用錯別字

音樂城
不時係地鐵站搞光復音樂城運動，希望kpop友可以搬遷
kpop友其實明明揸住兩本passport可以去娛樂城，但唔知點解係都要留係到
相看兩厭

所有肥婆淪為下畜
任何反歧視者將送入口德集中營
過度歧視者將送入精神病院
每星期於皇后大道東將搏咀巴打鞭屍

屌唔記得肥婆

想問買賣肥婆合唔合法？

咁你要問美極肅清重整會會長 龜頭小嘴

下左台

上翻啦
冇留意新聞 即係港豬 捉你公審恥笑

公路每日全線炒車
學術城成日有個入唔到大學既痴線佬流連

唔會，邊個會想日日對住啲毒撚

好多on9撩交嗌 不了

mk 偽毒都好多
BTW 所有同女fd都自動稱做厹

一定冇女人
連登國強姦合法化

屌你歧視動物台手足

宗教 小丑神
任何耶撚必須掛起中環焚燒示眾
彿教準許在家念經不準在街傳道 違者如耶教徒下場一樣

弱智，點都脫離唔到獨裁，不如問中國有無人住？

on9太多 , 不了

住喺入面大多都無女 生育率低 過多幾年人口老化
我就唔住la

Gay佬？

咪撚on9啦

動物台一定係首都統治你地其他低下階層囉

仲要法例規定邊個講火影係世界第一要行刑

一個城一個，忍下

所有美女等於雞 處女則擁有平常人一樣權利
夜晚出街女生等同自願交合
夜晚出街的處女後果自負

毒撚囉

無歧視，真係咁，我都睇動物架

一定唔住
人文質素極低

處女死快d

唔怕，感情城有配對系統

On9?

係咪調轉左啊

邊個反對火影世界第一要行刑

戰國時代

最低工資30k

啲入到大學既90後會日日比屌賤過地底泥
比啲入唔到既廢中/地盤佬/地產狗笑鳩佢地又廢又又哂錢讀書中三出黎搵錢一早發左

定期開吹水大會

風向變左啦

仲有窮人唔比生仔

On9 地獄鬼國

一部分姐？

不了 搵咩工做都比人頂爛市

民主第一啊

咁要死一個首相了
連狗係耶撚

下 , 連登有民主 ?

要睇連總頭喎

打nba邊個頂到

公眾地方露點或露械會俾人人道毀滅

連登世界想自殺
係整死唔到自己 個個𣎴死身
想死好簡單 通街派ban圖
派派下你就會係連登世界消失

屌你老尾同緊女神whatsapp無喇喇有個死肥婆老師無神神起你身邊彈出黎 搶左你電話 錄音比你女神話佢有咩錯字 之後評分
打死都唔住

變印度

口德撚全面進埸

果個係恐怖份子黎

每日都炒車炒到大塞車 咁點準時返工

女人一定唔可以渣車
用ATM 排隊買m記 超市俾錢
全部要考牌先得

好多基佬, 不了

全部人月入60k up
泰g

一定衰撚過葛咸城

不了 交通意外太多 日日都炒車

支持建立一個廢老必須接受死刑既國家
沒有廢老既國家 我最想住既地方

不了

跟本連登仔就係一班年齡歧視, 追唔到既女就反女既毒撚小學雞

不服黎辨

連登應該行緊國家社會主義

連登國市民

服

個個出到街變返曬做毒撚 嗲都唔敢嗲

身份証號碼少於1000就係貴族

惡夢，不了

18xx表示我應該係中產，未到賤民掛